西營盤舊樓跌到$12,000/呎

裝修都唔錯架wor. 業主好急走?

抵喎

10月成交實用呎價
$14,938 /呎
比上月 0.92%

講埋價平$3000呎

雙連單位要兩個名買

唔計

好大

下，姐係點？一人俾$5M 買一個？

即係要兩個名都係冇物業嘅人買,唔係捱雙辣啫

48年樓
cls

但呢棟野好多鬼佬租
樓下就係酒吧 餐廳

租既話幾抵

48年樓租都算喇，買完點放

港島市區相連特色户

6000都比多佢

咁又唔會嘅, 當買地嘅價值啫

今日成交先見到同一條街賣咗間過千

30/10/2020 瑞華閣 6樓 C室 44年 1080萬 713呎 850呎 $15,147/呎 $12,706/呎 04/07/2012 3,029日 80%

對住班窮柒連登仔認真做乜

唔係凶宅就真係好抵

你咪買飽佢囉弱智仔, 我外國有樓又同你講咩, 戇戇鳩鳩咁

好嬲？係喎外國有樓喎好叻仔lol

你咪買囉, 做乜柒, 我只係話呢D垃圾樓唔值都踩親你? 真係弱撚智

乜撚野我咪買？傻閪9唔撚答8

你唔係好撚串話人窮柒咩? 咪留返比你買 兒登真係兒登, 單機啦弱智仔

我話你窮柒我就要買？ ching小學畢業未？邏輯都冇 淨係識講你咪買囉你咪買囉 真係好撚柒

搞劏房